有冇人覺得cha cha 比人低估?

炸野會好食
用爐炸野會好食
想買雞羊我都狂買 我會電炸它
百五有一部 電爐永遠最好用
想吃豬想炸雞還有
炸爐做得到

成個畫面出哂黎
用廁所水炸屎坑雞

睇返粵語殘片d詞
一樣有哂畫面

喬遷那日打掃廢物家居仿似開戰
無意發現當天穿返學夏季襯衣
奇怪卻是茄汁污垢
滲在這襯衣布章外邊
極其大意 為何如此

香港人唔配有cha cha

唔覺